mon緊post嘅共狗領導層聽著，唔好諗住搵陳智思，張建宗頂林鄭就搞得掂

我哋要嘅係：
1. 五大訴求
2. 撤回831，立即實行真正嘅雙普選
唔好諗住搵個民望高少少嘅頂替林鄭就算，唔搞掂以上兩樣嘢，你搵鄺仔頂都係冇用

我哋要嘅唔係一個信得過嘅人，而係要一個信得過嘅制度

一個或者更多的死人頭無用的，我們不是中共，我們不接受人祭